呢排真係食少啲燒臘

斬雞斬叉燒到收錢都係個隻手，啲燒味吊哂係度吸塵痴細菌
買左返屋企有幾多人會翻熱5-10分鐘先黎食

Push

除低個罩飛口煙再同你切叉燒

去完廁所唔洗手

多咗時間wfh 直程自己整都得

求教學